(冇甜)(FF)有天，我係圖書館拎左一本魔書！

小弟係一位新手，希望大家會喜歡！
有意見就不妨直說，因為咁先會有進步！
如果反應都算ok， 我會努力加速

文呢

今日係4月5號，正正清明節，窗外風雨交加既時候，我選擇去左圖書館為我遲啲要考既 DSE 作少少準備！

由於出面既天氣都十分寒冷，令到圖書館內既氣溫都開始下降，好多人都開始著上外套。

我hi！ 我本身都覺得自己幾大隻又因爲貪方便，靜係拎幾本書，冇拎到件外套出門口，結果就凍到hi hi ! 啲鼻涕就一直流，我就一直索。 點解？ 因為我連紙巾都冇囉！ 平時為左扮咩成功既男人就成身都有紙巾，到真係要用個陣，竟然連用過既都冇... 心都淡鳩埋。

忽然，有個髮型幾似海格既人行過嚟，問我: 哥哥仔，你係咪覺得好凍呀？

" P 你個 K！ 你唔講真係以為今日係萬聖節！"
但由於我係一位知識分子，我梗係冇咁講到。

"係！有少少凍，唔知你可唔可以借張紙巾比我。"
我仲要用一張自己見到都想打柒自己既樣去答返佢。

"哥哥仔，我嚟到有本書，你只要將你隻手放上去本書上面，個心諗到咩，本書就會幫你達成! "
個海格一手拎起我隻右手放左係本書上。

"記住！ 本書靜係可以係嚟個圖書館到用，如果你一帶左出去外面，你就會將一切有關本書既記憶忘記。另外，你仲要係7日內將佢轉交比第二個。否則，大禍臨頭！"

"你去仆街啦，冚家鏟！ 原來唔係萬聖節，係青山Open Day！ " 我心諗...

"阿海格...sorry呀！ 阿先生，其實我靜係想要張紙..."

"呯......"

Hi! 嚇到我，我都未講完，佢就一野仆撚左落地... 之後我諗左諗佢頭先講過既野，唔通真係咁神奇！

然後我就扶返佢起身。

我就同佢講 "sorry呀！海格！我頭先以先你係啲痴線佬，之後心入面叫你去仆街..."

"冇事！ 都好過我對上一手，佢講左兩句，我個心就叫佢跳樓死， 今次仆街都算係咁。"
海格笑笑口咁講。

"大撚鑊！ 海格，我頭先仲心諗你冚家鏟...咁點算..."
我開始驚會殺錯良民。

"放心啦，我屋企人唔係嚟間圖書館到，所以唔會有事。" 海格將本書塞比我。 "未來個7日你就係嚟本書既主人啦"

"嘩！今次仲唔發達！ 唔講我以為自己做撚左夜神月。你班仆街今次仲唔死！" 我心諗。

然後，我眼定定咁望住本書，發現書名寫住

"魔書"

出左

正皮，標題與內文相符，主角已經拎咗本書
已完